HKTV《來生不做香港人》登陸奇妙電視 77 台

在 2012 年，香港電視（HKTV）拍攝了多齣備受好評的劇集，可是香港電視的免費牌照申請，至今都未成功。不過，奇妙電視官網宣布，將會在 18 日起，逢周一至周五 20:30 會播出 HKTV 的《來生不做香港人》。

當年《來生不做香港人》在網絡上播出頗獲好評，除了兩位主角張可頤及劉美君外，還有潘燦良、曾偉權、龔慈恩和艾威等人主演，故事圍繞住內地及香港價值以及文化差異，新穎得亦容易有共鳴。

兩間電視台未有披露購播映權的細節，亦沒有公布作價多少。至於未來奇妙電視會否繼續播放其他 HKTV 劇集，則暫時沒有直接回答，只表示會為觀眾搜羅高質素節目。

勁好睇